即時建議將所有隔離營放係警察宿舍範圍

你地班POPO冇資格反對

反對咪掉上微博

啱啦
還掂警察一收工就上去食海底撈，宿舍都冇鳩用㗎啦

Yes

支持

其實觀塘紀律部隊宿舍幾啱用

忠義勇毅架嘛
少少野唔係唔滿意呀？

推

順利警賊宿舍啦

狗賊唔係對政府絕對忠誠架咩 ?
班地產狗唔係對政府絕對支持架咩 ?

嗱 不如咁
三個地產狗 免費畀啲狗住酒店
啲狗賊宿舍就拎出嚟做隔離屋

fit 撚哂

唔係話差館入面大把房咩？做隔離啱曬

推
再唔係警署都得

Pish

方便警察守住唔比暴徒攻擊重要防疫設施

有特別照顧好